有冇遇過返完工，拖糧既垃圾promoter job?

返完工，係個gp到問幾時出糧就已讀不回！
冇一次準時，話一個星期內出最少都要等多兩三個禮拜！
今次話三個星期內出，但已經過咗一個月！

做code 9 已經夠慘，仲要拖糧
一係就告佢，但唔想搞大件事就快啲走